[調轉玩]如果未來有連登，會有咩post?

留低你個傳送器location，識個朋友吧

法國啲金星人好低質

是咁的，呢個星期五，我唔去浦了。夜晚出海。
我地book 了3 隻船。第一隻殖民二型 , 租的。

坐幾萬人的，長幾十公里，會去幾個星系睇星
另一隻, 私伙的曲速船 坐20人 nasa製的

我中意呢隻多d，入少少，寫意d。 會去平行世界望望

重有一支普通火箭。 去個月球就返黎

搞手會買好多酒。
星期五 , 7點SF碼頭集合

男仔：$1000 位 Smile
女仔：Model , 靚女免費。
普通女仔：唔俾去。

來吧靚女，識d俾得起$1000去船河的人吧。

p.s. 呢d船河無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

未來係唔會存在連登

if

[長玩長有]仲有冇巴打未屌過外星人？（7)

法國維多利亞河河邊200人仔一串果啲魚蛋好垃圾

7仔160蚊一串都好過佢

[純交流]有冇巴打去過火星叫雞

好心你地转简体字先post啦